有冇溫柔有愛心靚女絲打可以陪我減肥？？？？？？？？？

陪我啦

屌你老母

柒頭絲here

做我女朋友

飲少支可樂先啦

pmed

又破壞LIHKG而到清泉

好撚吸引

樓主住邊頭

變態！

我

傻子